
                      Muy mala la verdad, sin argumento ni trama, así suene a repetición de la repetidera, pero hay que decirlo, se centra explicitamente en sexo y masoquismo solo eso
Si hubiese deseado ver porno, hubiera encontrado vídeos más entretenidos y cortos y paginas de internet.
nada más que decir. !BASURA!
        
            